【制裁 11 官】港府轟美「起底」官員違私隱 惟商經局亦曾公開被制裁者詳細資料

美國日前宣布制裁 11 名中港官員，包括行政長官林鄭月娥、律政司司長鄭若驊、警務處長鄧炳強、中聯辦主任駱惠寧等，並公開相關官員的個人資料。政府及多位官員昨日相繼發聲明譴責，斥美國政府故意公開官員個人資料做法「可悲」，有如獲國家認可的「起底」；同被制裁的政制及內地事務局局長曾國衞亦批評有關行為是肆意「起底」、流氓行徑。不過翻查資料，發現商經局亦曾公開大量被制裁者的個人資料，包括姓名、出生日期、證件號碼等。人民力量陳志全認為，公開被制裁者資料是國際慣常做法，「唔該班香港高官鬧美國前做吓功課先！」

全文：

申請做第二輪制裁名單頭一二名？

咁又點啫，派無人機炸你屋企你都唔敢打佢架啦
冇牙老虎

班高官自己先有人權，蟻民係無人權